"Het zou toch niet moeilijk zijn om er achter te komen.
Dit is niet zo dichtbevolkte wijk. "
Lestrade haalde zijn schouders op.
"Ik ben een praktische man," zei hij, en ik kan echt niet ondernemen om het land rond te kijken voor een linkshandige heer met een spelpoot.
Ik zou de lachpot van Scotland Yard. "
